香港係世界上最安全的城市。每個香港人奉公守法，但換黎的，只係殘暴不仁的制度暴力剝削

香港係連續十幾年，被多間機構世界上最安全的城市。
吸引了世界的眼球。
很多人羡慕，想黎定居。

香港人努力付出，奉公守法，換黎係咩 ？

係業主每年加你租20%
係樓價每年升20%
係物價每年升10%以上
係住屋環境每年細20%
係大宅變細宅，細宅變棺材房
係大量遊客迫到你連去廁所都要排長龍
係大量遊客迫到你要買貴奶粉，又貴又差的貨

呢個政府設計的社會制度，
係一個以惡報善的制度，
付出不單無回報，還被進一步剝削欺壓，
點解香港人仲要繼續付出？
點解香港人仲唔出聲反對 ？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

澳門都識每年派10000蚊
新加坡都識俾每人有組屋住

香港派那4000蚊都又呢又路又煩

香港繁榮，只會讓業主繼續加你租
有樓的，只要你唔係大屋的，
香港繁榮，換大些的屋的希望就離你更遠。

推

目前政府設計的制度
香港越繁榮，香港大部分的人就越痛苦
香港越繁榮，生活更困難。

不論這制度是港英設計，定特區加劇，都一樣係暴政。
香港人，請向暴政說不，向制度暴力說不

吸引了世界的眼球目光